部車有一個吉位，藍田下午一點半出發去元朗，有意pm

係去買餅

心領 你自己搵多個fd仲好

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727